721轉場討論

睇左睇啲post，目前各巴絲有兩個主要既提議：

金環-維園
金環-西環

推

兩邊都準備，到時現場決定
軍機不可泄露